屌那媽一谷鳩氣就想喊

仆街啦含撚食屎狗

但係我唔撚會再喊啦on9 你無撚得笑鳩我啦

自鳩私 有啲嘢雙向㗎屌你

屌你老母嬲到耳都塞埋on99999999

笑乜柒啊on9仔 你無資格笑啊 哩埋啦

眼睛不能沒有累

太撚多啦屌那星

俾狗屌啦

我都成日發嬲果陣就自動波想喊 男人黎講算好柒

一激動就想喊 勁撚廢

一公升未

不哭不哭 眼淚是珍珠